真係好想人類能夠滅亡

真係好想人類能夠滅亡

自私自利，妒忌心，暴力，仇恨，冇同情心冇同情心，背叛，為咗利益可以不擇手段，違背良心，個個都只為自己，睇人仆街最開心，見高拜見低踩，牆頭草，囂張，自大，縱慾，父母思想控制，學校生涯欺凌同排斥，出到社會就係利益，聲譽，權力，物資，金錢，女性既爭奪，怕死為生存為自己不理人死活'，對世界嘅各種傷害同破壞，對人之間嘅傷害，對動物嘅傷害

一切都係源於慾望，人就係自私，包括我自己都會有以上既慾望，我並唔係想講到我有幾高尚同神聖，我只係希望能夠有一日世界可以有一場戰爭，而呢場戰爭係能夠導致全人類滅亡，沒有一個生存者，有人既地方就必定會有戰爭

認同

樓下睇點？

希望 能夠 有一場 大戰爭 將全世界 所有 人類 核平

樓主應該係窮撚同無腦，自作聰明個啲人

你都係生活唔如意姐,
發洩完就睇開啲啦, 搵啲開心野做下, 慢慢令自己開心番

樓豬睇完咩動畫嚟

好快世界末日 等下

小行星正啲

我唔睇動畫/動漫，只係一個普通打機毒撚

咁你仲唔去死

其實無左一個國家既人
個世界都已經即時好左好多

你應該係呢個世界既既得利益者

全天下的小孩子都應該用試管製造。

只要用那些天之驕子的卵子和精子，製造出優秀的人類就好。

如果沒辦法做到這一點，那就退而求其次，讓所有的孩子都在國家的育幼院之類的地方長大成人。大家穿相同的衣服、吃相同的飯菜、住相同的房間、接受相同的教育、父母也相同……生活在平等的環境中。

在這種環境下，如果仍然因為不聰明、不用功，成績在班上墊底被人瞧不起，因為性格扭曲而遭人排擠，也就無話可說了。

無論功課還是運動方面，我私下都超努力。雖然看了很多書、聽了很多音樂，也不忘翻閱時尚雜誌，但我從來不會在人前誇耀、吹噓。

在沒有太多選擇的鄉村城市，想要維持不向自我妥協的高水準，並不是一件容易的事。但是，我努力不懈，直到今天。

即使遭人排擠，我仍然沒有放棄努力。

自殺是敗北宣言，我絕對不會做這麼丟臉的事。我一直這麼告訴自己，不卑不亢，帶著正面的心態忍受至今。

因為，這種情況不是我造成的，這不是我的錯。總有一天，我可以解脫。

──我曾經對此深信不疑。

《少女》湊佳苗 遺書

睇完有種好舒服，感到安慰，一切都完喇，終於可以寧靜，又有d想，又有d唔想，有d唔捨得，但人類大部份係自私自私，核平係一件好事，一齊同一時間死，唔會寂寞

樓主你講得啱啊
但係關你咩事呢
人性惡就要滅絕？

唔值得為咗你班仆街死，有更多既人比我更加需要死先

左到天昏地暗 極端激進主義左派
問題難以解決≠解決唔到要核平重來嘅
文明 或者人性嘅建構（我唔會選擇用後者呢個講法因為噉樣好容易墮入線性發展史觀嘅陷阱wow） 從來都係一個兜兜轉轉嘅螺旋 喺呢一個瞬間你感覺自己經歷緊錯誤嘅人性 只係因為歷史咁啱行到呢個階段
不過話時話 發明咗你所謂「權力」（冇錯係「發明」）人類已經好勁㗎喇 即係噉講

行共產制囉

或者世界真係和平 大家都信任大家 大家都可以合作
有包容 有體諒
世界嘅軍事產品 會用嚟探索太空
各種核子武器能源係用嚟發電而唔係傷害其他人
呢個地球應該進化得更加快
社會大家都會生活得開心好多 大家都可以向自己興趣行 大家各有各嘅長處
環保亦都得以重視 持續發展都係各位嘅宗旨
人就係咁撚核突同戇鳩
為咗錢同名利不擇手段傷害其他人
大家都希望全世界跟住自己行
我真係好撚憎各位
食屎啦你地班自私撚

為何要滅絕？問得好！其實一下子死亡都便宜咗人類，人性惡未能夠受到法律制裁，一值影響別人，灰色地帶，人治又不公平，全部死哂，一了百了，快，靚，正

行咩制都唔會有用，人係永遠唔會滿足，慾望係無窮無盡

岩！